一人一水槍/噴射水壺

水克火，大家都明